[Golden Translate] 人生不如意事十常八九英文點講？

life not good things ten always eight nine

man life no as mind thing ten always eight nine

80 to 90 % of life are not good